立法會警察主動撤退 新城市警察主動圍捕

Why Why Why???